油炸完

想問屋企炸完野剩番成鑊油可以點做？
直接倒落sink盆會唔會塞
定可以再用，再用好似又話反式脂肪

Dum落垃圾桶 倒係sink或者廁所都一樣唔好

驚膠袋穿就pk

留起佢用黎炒菜

買leak proof

倒落隔離屋